有左P牌先發現自己原來老了

當初高登就好似呢個香港正苦咁，連創作App既自由都冇，驚死人地拎佢著數咁，我就即刻投靠連登。
永不回頭

Anyway 香港人加油呀